有冇知子華神依件係咩牌子嘅衫

有冇人知

推

1

補圖！

咁撚矇 ，似係後面啲logo嚟

唔係張貼紙
上網睇子華鍾意著yohji 但係依件又唔多似yohji啲衫
似bbs嗰類

2

3

4

5

似IT旗下牌子

件衫過咗季好難搵 但我覺得似ann dem或者rick owens 子華啱啱個show都有著過rick owens

rick owen

好 我睇返過往幾季嘅fashion show睇下搵唔搵到

有啲似julius